Параметры базы в файле database.properties
Скрипты для базы данных находятся в папке database
Таблицу создавал с помощью скрипта table.sql, без автоинкремента мое решение совершенно точно работать не будет.
Так что таблицу можно просто дропнуть и создать с помощью скрипта.
Скрипт для заполнения таблицы тестовыми данными users.sql добавляет 65 записей в таблицу

